買ipad加唔加apple care+好

小弟諗住買ipad pro 12.9 256GB wifi版灰, 之前一直冇貨。咁啱尋日去沙田問終於有貨, 但係個職員係噉sell我加Apple Care+, 又話唔加嘅話爆mon維修要好貴, 同埋兩年內電池損耗高過20就可以免費換新之類
噉我應唔應該加Apple Care+？

你手殘咪加囉
好地地用一部iPad 5年都好地地

ipad 公事用成日要拎出街就考慮下買 係屋企自用就可以算數唔買

我係諗住返學用, 都會經常放在背包入面
個套就會買返磁石冇包邊 六百幾官方嗰隻

窮咪買 有錢咪唔好買

唔好之後窮又冇買 之後又走去深之都屌黑店就得

ipad pro 2017，已用一年，冇穿冇爛，花都冇

其實iPad又好難跌爛mon嘅
你都係放係到用
唔同電話，啲人行緊搭車係咁搖都要拎住，多人撞到隻手又跌

搭單問句，撞花撞崩既話apple care都包維修保養？

拎出街用就買
係屋企都好難壞

同埋如果Apple Care+換屏幕或者成部機換會唔會俾翻新機？

唔肯定
佢哋淨係不斷強調個屏幕維修費用好貴

做人做狗自己諗
利申冇加

唉899
好難抉擇

真心唔洗。部 mini 4 彎左仲用到，同埋12.9 拎得岀黎，應該都係一個安全既地方 。
除非你會拎黎打 J

嗰次喺沙田買XS Max又俾人sell
話買Apple Care +雖然要千八蚊
不過唔買又跌爆背玻璃就要俾幾千蚊
諗左兩個月我都係唔買

唔好加，我部第一代iPad air仲好地地。
嗰日喺沙田天才吧換電見到對面個sales 狂sale 個阿婆部新iPad pro 同Xs max 加apple care ，唔知有幾錢分的

我都係返學用
買咗，依家放心粗用中

包，$348換機

你估好似係幫人買保險咁 會自己俾唔起錢換咩 爆左咪買過部 買乜鬼Apple care

再加上你自己小心啲用咪算

爆左mon唔好話貴咪得

加

當人為損壞，唔包

Apple care plus就比錢換翻新機

冇需要
我部air2就五年
淨係上個月換過電